# Adv_JS3

#3 for FE30 Advanced JS HOMEWORKS - "Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна"

Деструктуризация - особый синтаксист выделения отдельных фрагментов из сложных объектов/массивов для их последующей обработки.
